近來連登都充斥著欺凌、強姦/中出即飛的主題，誓要將犯人在推上報

其實想同受害人講聲:加油呀

雖然睇人仆街最開心 但要報警嘅就快啲報啦，淨係推上報冇用㗎

問題有啲on9都唔係以罰個仆街當重點
而係「500負皮再講」「2000正評貼相」

黑心啲講一句，抵蝕啦attention whore